[推比攬炒巴] 可唔可以眾籌比台灣義士？

［ 幫我推上熱門］逃亡左去台灣既手足要幫手！

我真係睇撚到想喊，入立法會個日可以話係成場運動一個重要嘅里程碑，個陣睇住立場姐姐做訪問做到喊，講好左要齊上齊落拖返啲人出立法會，宜家義士們無家可歸連三餐都顧唔掂。

香港人唔係最叻就籌錢架咩？我相信只要有人肯搞，其實好多人都唔介意籌。只係需要一個大家都信得過嘅人去組織，而係612星火都唔肯做嘅時候，我淨係諗到攬炒巴。

我係呢到求下攬炒巴搞多一次眾籌，幫下流亡台灣嘅義士，唔係話要佢地大富大貴，最少有個地方住，唔洗擔心食宿。

台灣嘅義士，我之前有睇過你地講過類似唔想接受人地嘅施捨，我想講唔係咁，你為我地嘅付出，我地還一世都還唔清，我當求下你地比個機會我地去報答你地，如果唔係我真係一世都唔安落。

之前仲有另一篇

[又話義士唔係Condom] 流亡義士：心灰意冷 已有準備回港受審

義士唔係condom呀

612點解唔幫？

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Push

其實612 d錢使成 幫左幾多人

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

好似之前有人講過因為法律問題 佢地咁幫會比人告定唔知點

我真係諗唔到有咩方法

推

sorry for 1999

好想幫手
如果眾籌唔到可以點
一齊諗諗

我諗明面上嘅組織唔敢幫 始終義士嘅身分係犯人 佢地幫有機會會被凍結?
同埋之後有話義士信唔過人 係台灣都有比人跟蹤過 要佢地都信得過嘅人先得

係 所有要有一個佢地信得過嘅人留個contct等義士聯絡佢

係到傾is good

一齊傾啦

出邊有個義士講612有幫

要現比金，仲要保障佢安全有難度

同埋都唔係長久既方法

唉我都唔知 好似耐唔耐有人屌612 唔係想搞分化

有無香港手足係台灣幫住先？？

如果推唔到眾籌
會唔會可以搵人負責集資 但可能會好麻煩 因為戶口過戶口會有風險?
集合左再叫台灣手足係香港既朋友帶過去
課埋機票錢 有冇得諗？

831

推
好想幫義士😢

其實主要問題係咪聯絡唔到d義士

借位

［學術研究］有咩方法幫被捕巴絲

［突破盲腸］曱甴對應方法

佢地都好似好謹慎 好事黎

屌612 d錢要黎打官司架
唔係要黎要濟人架
咁接濟接得幾耐姐
仲有大把義士要幫架

隔離巴打講612有幫，星火唔幫
眾籌還眾籌 咪分化啦

612 有批$不過慢

星火無下文